[每年一度] 班支那狗番哂鄉下 香港短暫重獲清靜

屌 真係好舒服
好似番番去細個時候既香港

利申：住北區

其他地區大唔大分別 連交通都暢順左n倍 （即使相比聖誕節學生假期）

仲有好多

鄉下唔係日本咩

你up乜